香港抗爭者仲多戰鬥經驗過駐港解放軍

連差佬都多經驗過佢哋
懷疑佢哋成世都未感受過戰場嘅恐懼
未試過俾人打

巴打你要醒喇
現代戰爭交火都係講緊300米遠就交火
玩法唔一樣嫁

新疆莎車大屠殺，四個村3到5千人被殺光

中共軍隊 是專門屠殺百姓
就好似上一次武漢示威都出動左坦克

On9真係出老解呀
離遠一見就搭車返屋企上facebook啦

如果解放軍出動, 就唔係交火, 而係屠殺
解放軍有槍, 香港人無槍

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

黎香港果d養尊處優 收啦同我玩

駐港解放軍係少爺兵黎 係嘆世界(澳門同理)

如果出老解會係第到調黎

佢唔會屠殺 依樣你可以放心
鎮壓

講緊駐港解放軍呀
屠條撚咩佢哋
屠

就算上面解放軍嚟都唔會屠
屠左嘅話會被全世界滅國都似

次次演習都打贏作假，睇戰狼當真，戰鬥民族一早睇穿係紙老虎

人民日報:你當解放軍係滅火隊啊?下下治安有事就要佢地出動 依家唔撚出啊

上youtube睇番一下敍利亞反恐戰爭D片先啦.
真係打仗, 冇air strike, 重型火力唔用得, 冇裝甲車開到路, 只能用small firearm的話, 就係2邊喺陣地24X7不停駁火. 中間果150-300米係no man land來的. 唔夠人死衝過去準備變蜜蜂窩.

敘利亞 是政府軍和反對派 雙方都有軍火

但家陣既情況是解放軍有軍火, 香港人無
解放軍出動只會變成 六四屠殺咁, 一邊開槍開到啪啪聲, 另一邊流哂血咁狼狽逃走

除非有外國肯提供軍火比香港人,仲要加埋訓練
咁香港人先有機會一戰

上面個啲話300米

香港巷戰點同玩法

黑警最高武力AR-15步槍, 係戰爭來講, 都只不過係small firearms來的
真係發展到內戰等級的話, 黑警會極速被正規軍溶佐. 佢哋冇受過戰場交戰訓練+正規軍單兵火力最少係一個防暴警的2倍以上.

如果係內戰既話, 就唔係警察上啦

又係, 近代戰爭根本未有過類似香港咁多高樓大廈攻防戰的戰例.
真係冇前例可以做參考.
如果唔出動重型武器先移平市區障礙物的話. 呢D高樓大廈每座本身已經係堅固的防禦陣地, 仲有4通8達的地底網絡. 對進攻方而言絕對係一個惡夢.

駐港解放軍得三百人

打遊擊市區戰靠汽油彈,我相信都搶到95式同步兵戰車嚟用嘅, 嗰班少爺兵雖然話應該接受個城市戰鬥訓練,但應該唔及我哋熟路

流水抗爭， 老解都要搵一個目標打
無大台， 老解有軍火都唔知射邊

內戰的話, 班黑警自己自動摺埋食花生啦.
睇番youtube d片, 真係唔小心伸個頭出戰壕高少少, 對面馬上幾槍招呼過來

佢試下入九龍呀, 每層窗邊都有一堆汽油彈等緊佢

步戰點搶 搶咗都未必識用

一定玩遠攻
除非佢射飛彈全棟樓炸

元朗黑鄉係有教你地一樣野！
猛虎不及地頭蟲

敘利亞嗰邊試過有白痴仔啲步兵散開曬留低咗部步兵戰車, 結果被反政府軍掉手榴彈入去炸咗, 同埋就係戰車呢種嘢其實佢全部寫中文嘅話我哋都應該用得到, 佢應該會盡量簡化個操作手段唔會太複雜, 縮短交戰時所需嘅操作

睇番敘利亞內戰
政府軍 都係一輪轟炸之後, 軍隊先再進攻

不過問題係
咁樣打法, 最終會打到成個城市變廢墟
就算比你打嬴左, 都只係得到一個廢墟

就好似敘利亞好多城市都變左廢墟, 要大量資金去重建
真正嬴左場交, 輸左個家

邊個話唔識用 依家youtube咩都有教既年代

如果呢句說話係真既話

咁滿清 就唔會統治到中國250年

只要我哋搶番部車識週街走開到炮就OK,火控其他功能可以慢慢摸

又或者用drone放炸彈炸.
ISIS好常用呢招.
如果冇干擾槍/ECM先擋住DJI drones的話, 冇辦法應付.

其實香港咁多高樓大廈佢就算用雷射印導都好煩吓

但ISIS 最後又咪一樣收左皮

其實睇番近呢幾年既 伊拉克內戰, 敘利亞內戰, 菲律賓馬拉維戰爭
正規軍打叛軍, 雖然叛軍會有好方法去抵抗,, 例如路邊炸彈, 狙擊手, 打巷戰
但最終叛軍都係會輸比正規軍, 當然, 正規軍都要付出沉重代價先嬴到

係, 好似敍利亞D城市密度咁低, 都已經要用到重型火力+air-strike開路.
如果香港人真係激烈抵抗, 以香港市區呢種密度, 真係唔知點搞

港澳果啲要俾錢先去到做駐軍

出解放軍主要係殺一批人, 然後嚇到其他人唔敢再出來

就好似六四屠殺
當時天安門有一百萬人集會
解放軍只係殺左幾萬人, 已經嚇到其他九十幾萬人唔敢再出來

所以主要係睇 香港人既意志係點
如果意志弱, 就會好似大陸人咁, 比解放軍殺完一次就收皮

如果意志強, 就會好似韓國人咁, 佢地在光州被人屠殺完, 但繼續出來抗爭, 最終爭取到民主

你誤會佐啦, 講緊係解放軍出drones 攻擊.
唔係香港人.
ISIS叛軍等級的火力都可以做到一定效果的話.
同一招由正規軍+支那玩DJI drones 玩到出神入化. 香港人呢邊冇辦法抵抗.

其實中共出解放軍果一刻, 中共已經係輸左
就算真係比中共打嬴左香港人, 咁又點??
到時香港無左國際金融中心地位, 國際社會又會制裁中共
到時中共一夜回到文革時期
嬴左場交, 輸左個家

如果中共係醒目既, 就應該撤回惡法, 踢林鄭下台, 令香港人停止示威
之後再用 溫水煮蛙

不過家陣中共執政者係小學雞習總, 佢上台到家陣, 行每一步路都係錯既
最慘係, 佢自己行錯路都算, 拖埋其他人落水先慘

成班落嚟摺被囉

仲有睇返咁多日示威呀睇返前線啲示威者,預多啲樂觀少少嘅話應該搵到五千人出嚟,組新一代嘅香港義勇軍去對抗共匪,假設班差佬全部乜都唔理我哋搶差佬啲槍呢用嘅話加埋汽油彈係應該搶得到95式同埋普通步兵戰車嚟用, 但撐到幾耐就唔肯定啦

原來係咁, 誤會左
不過我想表達既係, 叛軍 靠自己, 真係好難同正規軍對抗

香港想嬴, 真係要美軍/北約出動幫拖先得
就好似利比亞內戰咁

革命軍負責陸路進攻, 北約負責出空軍幫拖, 一齊推翻 卡達菲政府

所以好睇新一代嘅義勇軍到底撐唔撐得到外國肯嚟支援

唔記得六四？ 人哋有坦克有槍 輕鬆headshot你啦

大佬呀

佢地拎真鎗實彈玩食雞，支那如果真係出得，就已經係不惜一切代價要鎮壓，目的只有血腥屠殺，就算第一次落場都可以睇住黎食

唔好幻想自己發左幾次夢，就當自己係大將軍

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

人哋嗰度係一個大廣場,同埋我哋香港呢邊真係有死士肯打同64差好遠, 至少今次如果解放軍真係嚟嘅話,冇人會相信可以好似東歐嗰啲地方咁樣插支花喺人哋支AK上高就搞得掂

最重要係睇外國支援程度係點

利比亞內戰, 北約出動空軍轟炸 利比亞政府 幾個月
之後革命軍再反攻, 推翻政府

敘利亞內戰, 北約提供軍火比反對派, 但又無出兵幫拖
敘利亞政府用化武打殘反對派, 北約只係炸左一間 政府化武工廠 就算數
結果家陣反對派 差唔多被政府軍圍剿收皮

到時唔會有車 唔會有警察 好似元朗西鐵
唔好咁口響輕視軍隊

有美軍+北約的話就直接係第2個故事啦.
美軍趕的及協防+俾武器香港人, 以香港市區極端CQB地形. 應該可以守得住.
之後就係義勇軍配合攞到制空權的聯軍壓番上去深圳河做壓制火力.
不過唔會主動再向北推進, 全部都係城市, 向北推上去死傷太大.
主動進攻的話正常應該係掉番轉. 由福建浙江果邊向南攻落去. 阻力會細好多.

啲中國人成日翻牆嚟打飛機
一留言笑鳩中國比人侮辱到咁都唔出解放軍就成班無聲出
快撚啲出兵啦我想親身睇坦克碌豬

其實你只要求其搵個位置躲藏就得
之後就可以食花生睇戲

1. 香港股市大跌
2. 外資宣佈撤走
3.. 國際社會宣佈制裁中共
4. 北約開緊急會議, 商討對策
5. 第七艦隊向香港位置移動

留番條命, 大把花生食

仲有其實香港一路冇配備正規嘅主力戰車,就算大陸要派主力戰車落嚟我當佢派輕盈少少上125戰車炮嘅96式過嚟香港應該都要上卡板車或者火車,應該要一兩日後先到,初期主力嚟嘅應該主要係有步兵戰車嘅機動步兵, 嗰一啲我哋應該仲勉強應付到,但如果我哋搶唔到火箭炮嘅話對住96式嘅話,用汽油彈真係有啲勉強

咁講乜差經驗呀？講到勢均力敵咁

黎到攬炒

我認為 美軍最多幫香港獨立就算, 唔會反攻大陸

反攻大陸=等於同中共 全面戰爭

美軍只守住香港, 就可以同中共談判:「大家停戰, 你最多損失香港, 再繼續打落去, 你隨時亡黨亡國」
中共識做既, 自然會收手, 最多損失香港

美軍都唔洗同中共全面戰爭

Yes一出老解係我地贏左

焦土攬炒啦

其實大陸解唔解放真係冇乜所謂, 只要我哋獨立到就得, 同埋我哋應該仲可以繼續食佢夾棍, 如果唔係佢就等住自己搞上海自貿區嗰堆嘢, 但係佢自己法律唔肯改嘅話,佢始終都係要靠我哋, 簡單啲嚟講香港發達嘅時候就係大陸仆街嘅時候

佢夠膽嚟就唔係用遮㗎喇,用汽油彈㗎啦

前題是香港人夠勇武

否則就好似六四屠殺咁
解放軍 開槍開到啪啪聲

學生 就屍橫遍野, 剩低既就流哂血, 狼狽逃走
完全組織唔到抵抗, 有命走到都算幸運了

星爆氣流斬

老解明出唔會但可能會暗出，打醒十二分精神

的確係,所以其實真正嘅死士可能只有1000-1700人左右, 所以成件事真係好睇外國到底點搞

咩都唔知
淨係知佢地掃地都會暈姐

冇人叫你喺地下掉㗎嘛,佢入得嚟市區我哋梗係喺樓上掉落去啦, 呢個世界從未有軍隊試過喺香港咁樣咁高密度嘅城市入面進行作戰, 佢要上樓清人嘅話有排清, 解放軍唔會好似天安門嗰次咁樣做得咁輕鬆㗎喇

佢地可能會上大廈打 屈大廈裡面係示威區
建議準備定A4 貼係門口 我是平民 之類

集中營 一定係 困你一頭半個月 肯效忠黨咪放 再捉商家佬

真

好老實 起碼要捱2個月 比記者影夠好多好多相 先可以出兵

到時要死過萬人 美國實會出
但如果大家立即翻屋企舉國旗就咩事都唔會發生

香港D樓每座講緊幾十層咁高.
解放軍上樓清的話真係會行到腳軟
仲有每座樓通道同樓梯中間可以大把陷阱. 有排玩.
重點係每戶人家要先準備好足夠糧食. 解放軍會好有機會學長春圍城咁, 圍而不攻餓死市民.

其實要殺人嘅話，根本唔洗解放軍。
普通黑警都已經可以殺。

警察夠有槍啦
要殺人嘅話出動警察已經夠。
出唔出解放軍無咩分別

有冇咁易匿得埋呀。。

只不過因為嗰班差佬都係香港人,所以先冇汽油彈咋,同埋嗰陣時用汽油彈只會導致民意逆轉

姑且推演一下解放軍進城後會點
因為一收到出軍隊示威既人一定散水
佢唔係為清場 因為無場可以清 唔同8964
亂炸城區 巷戰或者有零星 但唔會大規模
因為出得軍隊肯定已經戒嚴實行全國性法律
我認為會複製新疆個套
香港軍管同對外封鎖
將大量香港出生既青壯年抓返大陸集中營
反抗者格殺勿論
到處都係軍警 檢查站 營造恐怖氣氛

當然要咁做係搏盡中共所有家底
經濟上 無左香港呢個洗錢中心
呢幾廿年來響香港既資產變晒廢紙
同埋無得再向外撲水 加上實會遭到經濟制裁
中國經濟仲頂唔頂到都係個問題

外交上 香港人有唔少有外國護照 包括BNO
一旦殺錯呢批人 係極嚴重外交事件
歐美實唔會善罷甘休 國際社會上被孤立

根本靠嚇 點會出老解
克警唔出真槍都搞掂d示威 起碼要到克警真槍and出真槍都輸 又無曬其他辦法先會出老解啦

支持香港槍械合法化🤯

有live時代又唔會話要等記者影相既
不過真係封硬網絡
如果有live比全世界見到屠城
應該會加大好多外國出兵機會

問題係點樣keep住個網絡

最緊要Delete 條港豬橋同條高鐵

如果放啲真狗出黎系啲大馬路，點應對？

Send錯左另一個post

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

啱！

Fing 吓支美國旗 draw 吓國際 attention 先！

樓主資訊分析有啲問題
未寫到但係
———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

其實求其一棟樓都最少30層 一層一個molotov落街你班老解都好頭痕 咁當然佢地有步槍火力強太多要清剿都一定做到嘅 只不過要花時間同功夫

但萬一香港人攞到槍械，例如紀律部隊攞槍同老解打巷戰 配合市民做哨兵或者有得一戰

香港地形太複雜 山頭比你霸哂又點 咁高密度嘅高樓大廈 地下網絡又多

黑鷹十五小時就係板
欠缺空中火力支援地面部隊要係巷戰推進唔易

人家吃香喝辣
只識打飛機搬奶粉

佢地都未必食過tear gas